有冇人成日俾樓下投訴

屋企無乜動靜都會俾樓下投訴嘈到佢瞓唔著
住咗十幾年 間唔中佢訓唔著就上嚟嘈
遇著啲精神病嘅鄰居應該點應付佢好

做一啲值得佢投訴嘅嘢
滿足下佢

咩樓先
私樓既咪真係做佢投訴既嘢
依家晚晚十一二點吸塵

私樓
真係淆喎ching
條友癲癲地搞鳩我點算

癲過佢咪得
一物治一物

你咪向管理處投訴返樓下成日上嚟嘈囉

次次有去投訴 但管理處都做唔到咩

先發制人 落咗去投訴佢先

日頭已經俾老闆屌 放工又要俾條傻閪屌
燥到忍唔住屌走咗佢 但下次可以點

重來都唔好同癲嘅人玩，佢哋時間多，若果佢全副精神玩你，就麻煩了

香港真係多痴線佬